2017暫時最伏遊戲 Wildland 定Mass effect?

Wildland
Mass effect

Wildland 係Ubisoft 出既本身就有預感伏，玩CB果時見到d cover系統同copy and paste 既支線就冇買到

Mass effect 買左pre order，點知佢整個開放世界出黎 結果多人玩可以無聊到仆街
仲有d人樣 係唔係budget 用哂去整背景

Mass Effect 我睇youtube 啲gameplay都好低質下 但印象中上一集好似幾靚

兩隻都唔算話好伏咋喎
你唔鐘意玩唔代表其他人唔鐘意玩
Mass effect 啱啲鐘意太空題材既玩家
Wildland 其實同fd 玩鳩下鳩下咁做下任都ok

今集Mass effect gameplay同劇情過得去
唔算好垃圾

wildland有friend一齊玩其實好開心
經常tk自己友

Ghost 除左有bug，地圖大但場景建築分別唔明顯，弱智嘅物理引擎，不停重複嘅支線

其實冇咩問題

For honor

依隻伏D

ME唔係falling simulator黎咩

Ghost recon
重複性太高
其實ubi近年隻隻都好重複

mea當佢係單機arpg玩就ok 同埋係啲面部表情太衰